有無人黎緊考rockschool鼓試

我黎緊考6級
雖然武漢肺炎delay唔知幾時有得考
但估計都係大約六月嘅時候

隻腳好唔聽話
好多連音都踩唔到 唔夠快
Booked左幾廿個鍾鼓房練 次次練完都系得個吉 無乜進步
睇左好多youtube heel toe都搞唔掂

有無巴打可以傳授秘訣 點樣練會好的

碰叮噠叮

首先要搵啱個發力位先，發唔啱力練幾多個鐘都冇用，嗰個連音位係咩bpm同咩拍先？

btw個人覺得slide會易掌握d

多謝師兄指點
比如有隻歌100bpm, 但全首7成時間都有呢重連音bass...隻腳好易累成日郁唔到兩下

最老土嘅方法都係放慢嚟練先，等你d肌肉適應到再加快，要做到嗰兩下bass drum都feel到隻腳係有用到力嚟踩先為止係正確發力，當發啱力就會好快去到依個tempo

Thx c兄 你有無考鼓試？

嚟緊考8級

岩岩ar sir話原來6級以上可能delay到十月

唔出奇呀，啲考官都係鬼佬嚟監考，入境隔離令都唔知幾時取消，所以依家rockschool推緊video exam, 但grade exam只係受5級或以下玩